連登播唔到video？

入到去click咗啲片但係播唔到 要特登入link再彈走

無事喎

我都係

Me2

我一㩒入去會咁樣

仲有冇得救

而家好似fix 咗， 你試下